PR公司最新風向：用區議員俾人DQ件事去淡化周柏豪奶共一事

PR 最 新 風 向 : 狂 插 周 柏 豪，區 議 員 就 快 被 DQ 冇 人 講

手足睇路

樓主你掉轉左講
應該係用周柏豪淡化區議員

睇路